香港首宗確診武漢肺炎 陳肇始見記者

蘋果live

睇死又係嗰三幅被

廢話連篇

咁樣都係高度懷疑

尖沙咀皇悦酒店住過

最多都係交待返件事
唔認政府有錯
唔做住何防護措施

冇陳煩
冇羅智光
即係唔會封站

原來1月21日已到港？WTF

啲高官個個都係垃圾，唔想聽佢地廢噏

真係同沙士個flow 一模一樣今次仆街了

停高鐵未呀

佢屋企人住過尖沙咀皇悅酒店？

有咩on9得過全世界都叫你小心,然後同沙士一樣 歷史重演 即係冇進步過

唔好停呀
佢想攬炒丫嘛

話同行家人住 皇悦酒店

咁我覺得政府應該乜柒都唔撚使做，都無事，搞咁撚多做乜

停鳩鐵未呀！屌您老母！

自願提供資料 On 9

仲笑笑口

人類從歷史中得到嘅教訓就係人類從來都唔會從歷史中學到教訓

老實公報埋其他啦

好撚閪

講廢話

班仆街咪又係繼續坐係個位收人工

仲唔撚封關

同行家人無徵狀 但係有7日潛伏期

啱呀，佢講咁多做乜柒，懷疑咋嘛，唔撚使應變，唔撚使開會啦

到而家都仲係淨係行緊申報機制
屌你老母
邊個有病會話自己有病啊

政府唔撚會吸取教訓，肯定唔會

間酒店洗唔洗隔離14日呀

1月21日抵港（閪九站）
住過尖沙咀皇悅酒店
佢既家人已到達菲律賓

相信黨

陳肇始 : 高度懷疑個案，初步檢查結果為陽性，今次及時發現個案，證明政府工作非常有效。這個只是高度懷疑個案，有待病理檢驗

垃圾國

皇悦酒店bye bye

光明頂鮑生: 個張野我話我寫叫習近平都得啦

講咩垃圾？

中共唔批准，乜要出入境限制都冇得做，一國兩制笑死人

叫你自首

乜q高度懷疑

高嘜Q野高度懷疑呀！屌您老母無恥姐!!

三號車10D位 (鳩鐵) 武漢去深圳
二號車廂2D 深圳去閪九站

安永會計職員黎

17年 班友無進步過

政府繼續唔封關屌

On99

設立熱線
屌你老母幾時先肯封關啊

家人 flight no. 5J111 去馬尼拉

緊密接觸者要隔離
家人唔洗

然後又整條熱線 話坐過班高鐵 自己打黎,邊9個會認.......

屌呢班垃圾到見記者都唔帶口罩

onL9叫支那人自首 自咩首呀老鳳要醫班支那人架
禁止佢地入境呀仆街

自願致電熱線
高度懷疑

政府原來冇車上乘客資料
要人哋主動聯絡政府
好多人睬你都傻

金翅玩撚猿

唔強制隔離? ON99?

港獨? 唔比內地同胞醫病?

咁睇深圳應該都好撚大獲

原來未確診
大家可以放心
早話政府同黨信得過

當然喇

死都唔認，又嚟‘壽終正寢’

要支那人自願致電就仆街啦

高鐵唔係實名制
卜街政府肯定唔撚夠膽
問支那攞資料

賤種政府唔封站就我地封

當年封酒店隔離成間酒店
點解今次唔洗
應該隔埋高鐵站

一日未死人都未係確診

你好同志，我是從武漢過來的，有發燒咳嗽，拜拜

真係好撚弱智

係呀！只係高度懷疑炸，好彩炸

屌，全部人同我打撚爆條線
同佢講，屌你老母懷疑咋嘛
曬鳩哂我地納稅人啲錢開熱線

哩條撚屌死十萬次都唔撚夠

中國爆病毒
中國人：黨會解決
之後可能帶住病毒四圍去

windows 爆電腦病毒
windows user ： microsoft 會解決
之後四圍 download 可能有電腦病既野再四圍傳

嚴謹把關？？？？？

嚴謹就唔會奶野啦你老母

審查嚴謹就唔會俾佢屋企人飛走啦dllm

前幾日張見終有幾聲咳，駛唔駛幫手...

屌你而家先通知同搵家人有鬼用呀飛撚左去大馬啦
仲話自己嚴謹

唔驚啦, 4個字: 可控可防

笑撚到我 會自首就唔會四圍走

天滅中共

仲撚解釋話人地係響深圳嚟香港
並非直接由無漢真抵香港

真呀屌
又想爆到七彩先來封

屌佢老母原來係出黎認叻
係一單都唔應該有
認乜撚野叻

聽完佢哋講，患者有可能叫過雞

記者問下點解唔封關啦！

個病初期病徵咁輕微
係人都唔會覺得會中招
實覺得無必要困自己幾日

I

呢個港共真係垃撚圾

呢D野 正正同中國官場一樣咁硬膠
邊個封高鐵站就要負政治責任
成日唔想負責,到時控制唔到重大件事

可唔可以唔好撚再講成功發現發燒 屌你老母閪 呢啲嘢真係好撚基本 用嚟打飛機？

條八婆面部訊息有好多野隱瞞

中央邊撚會俾佢停

究竟係馬來西亞定馬尼拉

似想出黎領功多過交待事件
DLLM一早就應該要封站啦

希望陳肇始條垃圾 感染新沙士死

最好係佢屋企人感染

佢自己唔好感染

以前有咩防備措施做左？ 量體溫
之後有咩進一步措施？ 量更多體溫

佢叫陳肇，唔係陳肇始

陳姑娘乜都唔識
返去倒屎啦

起個大白象高鐵就係為左今日
十年磨一劍

其實我覺得大家應該去申訴專員到投訴
屌你老母而家先係懷疑
搞到又申報又乜柒又乜柒
屌你老母你睇嗰條大陸喱身邊啲醫護
生化危機都無佢地咁撚誇張
仲要開條熱線
講撚多次而家只係懷疑
佢中咗咩？你係佢身體條蟲咩？你知咩？
無中到成個政府又要搞咁多嘢
屌你老母大家同我投訴爆佢

cls

原因係浪費納稅人啲錢

記者有冇尖銳Ｄ既問題

拜拜

中病毒就係懷疑
暴動就確認定罪

高鐡輸入新沙士

笑死，大陸西坐高鐵邊會跟座位no.坐架

點解個陳肇始冇乜點講野，反而隔離個女人講得仲多

語句看似很矛盾，但這是中国人思維

今日去左尖咀，有戴口罩，但好驚

Dklm 一早封站就可以避免

現武漢已封城，現已冇高鐵

CLS

仆街....點解我覺得佢好似咩都唔識咁 ...........正常人都知量體溫唔可以預防到任何野 仲要拎出黎邀功......

無人問潛伏期？

屌你老母 殺菌啦

係咪利君理問

上次賣幾百蚊盒口罩果間藥房點？
大家唔好忘記嗰間食人血饅頭嘅PK要追擊佢

D記者唔聽書 講左又問

雅*

仲未肯認

咁係咪高鐵仲未洗停呢

係武漢轉車都奶野
呢獲真係全黨死清光

有冇飛機？

有冇戰力強既記者？？

咪on9仲多樣野屌政府

叫佢封關未

無恥

垃圾死人政府

但我地會死撚晒先

岩岩叫左

［時間囊］春運+高鐵+中國肺炎=全國爆發

點回應？

問得好

乜撚野 罐裝病毒 識唔識中文架

因為嚿垃圾咩都唔識，濕鳩護士一名

我都聽到「罐裝」

局長咳啊
有冇事啊

陳肇始都咳

有冇手足爆多啲料

有幾聲咳

陳姑娘係咁咳啊
中咗中咗武漢肺炎啊
恭喜佢啦

你唔做申報表追蹤，點搵啲密切接觸者出來隔離，例如同車乘客等等。

出左事竟然叫人自己打電話申報？

屌佢老母 咳都唔戴番個口罩 仆街啦

陳肇始自己都咳到痴肺

我屌你老母仲話冇事發生

大獲了，狂咳

佢同張健宗

有線 一咳就zoom大

無恥本人咳咳咳咳咳咳咳

係咁咳又唔帶口罩

要全面消毒
追緃帶菌者

咳了

咳撚到呢

陳係咁咳

同張建宗一齊入院check check啦

仲要退步左愈黎愈似大陸

陳肇始咳，之前張建宗又咳
正呀喂，高官冚家鏟

成個特區政府

咳哂落啲咪到

武漢今日已冇高鐵去深圳北，你地可入微信買車票度睇下停左

無恥姐有幾聲咳喎快幫手

閪恥

知。。。一單
其實唔知應該有好多

佢個忍咳樣

快幫手

所有員工所有住客 , 中央冷氣播毒

唔俾戴口罩

原來依家係假設咗武漢個邊做到嘢
咁就食得屎啦

錯啊仲衰撚過沙士啊個時都未有高鐵同條19橋dklm

地鐵九成人都係相信共產黨力量

係冇口罩

陳𦘦始係咪中撚左肺炎啊，帶返個口罩啦屌你老母

厲害了 我的角

簡直有個種 讀中史書 講D官欺上瞒下 不負責任 由人民死既感覺
華人幾時先可以進步

wtf

(同程藝龙)已停左武漢火車

好撚垃圾

雖然都唔係第一日既事，但完全答唔到Ｄ問題
淨係答第一個問題

屌

一罐病毒幾多錢

快撚d死啦仆街

係咪傳染左比局長

係咁講體溫測試
有case係冇發燒㗎𨳒

而家好似威2斯都中左

家佩姐做到野

完全無改進，一切照舊

ＤＬＬＭ

新年流流邊個會主動走去隔離自己14日

屌你老母，強國又送禮

好波

經過2003年之後......成個政府都依然一d 都無進步.....

唉....香港人真係只可能靠自己.....任何野都係

icable:威爾斯親王醫院 第二個病人呈陽性

一係唔爆
一爆就double上

戰戰兢兢
唔相信共產黨嘅實力？

Source??

有冇source?

TVB News

1.一個19歲帶有新SARS的武漢男仔昨晚搭高鐵到香港，其間沒有口罩在公眾場所咳嗽

2.新東方酒店及路環賭場受感染，多人被隔離14日

3.兩個香港渡假營列為受隔離禁區

4.2月可能禁止集會及遊行，以及公佈停課安排

5.檢測為03年SARS同一病源，且病毒已變異，政府稱不需要停止來往武漢航班，中國市民可自行申報

又要重複同樣嘅錯誤

垃圾政府：每日交代，但都唔撚做野

返咗黎未？

睇錯 sor
OMG

西九站上面果班支那狗依家咪好驚驚？

呢個撚樣副嘴臉

icable news app

唉agger

支那人住多？

完全唔敢答全民口罩

返黎帶14日口罩咁你地副局有冇

咪臭係

屌又整多件

唔戴口罩係咩玩法

又有單
陳肇始切腹啦

靠政府含得撚啦

係廢柴先做到局長
當然唔會有上進
係呢班廢柴先會甘願做狗
連自己性命受到威脅都唔敢做實事

留名等睇深圳河以北的人落來
搶病床位醫病

哈哈哈

字幕已修正為39歲

慢慢爆出黎了 一齊死

中國市民可自行申報
我實大陸人架

一齊死

陳賤始你都有今日